【突發】紐約時代廣場有車衝上行人路 至少1死10傷

啱啱先諗緊點解冇人講

唔似恐襲卦

A vehicle struck pedestrians on a sidewalk in New York City's Times Square, what is a heavily trafficked area, on Thursday afternoon.

Preliminary reports indicate this was an accident and not terror related.

A senior city official tells NBC News that one person has died in the crash. The Fire Department of New York reported 13 patients being on the scene.

非恐襲 1死13傷姐
下次唔使咁大隻字既 多謝分享

時代廣場幾時由銅鑼灣搬咗去紐約 ?

GTA

啱啱睇Stream先知

NBC News: Suspect in Times Square is a 26 year old man from the Bronx who has multiple prior arrests for DWI related offences.

覺得似炒車 意外

揸車條友係multiple DWI offender

this world is crazy